
                      Creo que esta sobrevalorada. Primera parte espectacular en imagenes y banda sonora. La historia familiar magnificamente interpretada. El desenlace lamentable. La superacion de la crisis existencial pasa segun Malik por la resignacion y la fe religiosa. Resulta molesta cuando el propio sentido de la historia permite otra conclusion obvia:
 el amor al ser humano y la armonia con la naturaleza .
        
            